華為代言人 - 孫楊：「我們中國13億人都用華為手機，中國就會更強大」，最終孫楊選擇了「賺華為錢買iPhone」

2017年華為榮耀代言人孫楊：

我們中國有13 億人，如果我們每個人都用上榮耀的手機，那麼我們的祖國和我們的國家都會越來越強大。

之後就換咗iPhone X

再換埋Xs max

中國的榮耀 - 賺華為錢買iPhone

fact check:

點解微博唔將顯示既機全部轉做華為/小米

下下都出事

我們中國13億人都用iphone手機，美國就會更強大

都唔明出個post要tag 電話型號做乜鳩
仲要成班高官護旗手經常中伏被人知道用美國貨

18個200米係點樣計到7000

3小楊

其實唔顯示咪得
俾人知你用咩電話有咩用

捉內鬼用

抄twitter囉
同埋，唔係咁點show比人知我換左新iPhone呀

孫楊唔識 尿紫楊就識

應該係單程200
來回400
計埋就7200

利申：鳩估

我頭先都諗過係400X18
但係7200唔係7000

尿紫揚

中國裏面有邊個唔係賣國賊
捉自己

唔係捉愛國內鬼，係捉唔同黨派嘅內鬼

食左禁藥就計到

唔顯示出嚟，咪無人知我買到 iphone 囉
唔顯示出嚟，咪無人知我咁貴都買得起囉

紫尿人的祖國和紫尿人的國家係兩件野？

支那豬就是傻逼

點止佢，全部中國大粒明星都係一邊代言中國電話，一邊私下繼續用iPhone，你去睇下中國各個電話品牌的代言人，佢地私下都係用最新版iPhone愛國是工作

就算12.99億人用緊都差你一個 支那夢碎了

那麼我們的祖國和我們的國家都會越來越強大
講野1999

好明顯講到出面冇人會用，只有內循環

正正代表到支那人